其實各位絲巴點睇自己既未來？

小弟個人覺得香港無咩發展空間，創業成本高，大企業玩晒 成世人都係打工仔，之後做樓奴，一世人就咁完 我覺得勁唔底，而且香港近年發生左好多唔公平既事，年輕一代對香港政府愈黎愈失望，根本係香港睇唔到自己既未來

我就係到諗，相比起香港，大陸仲有發展空間，自己會唔會畢業之後返大陸搞下生意，望可以發下達，過好d既生活（希望各位絲打巴打唔好見到大陸就反 ）
一係就草錢移民，但係又唔捨得屋企人同朋友

各位絲巴點睇自己既將來
（小弟第一次開台，師兄師姐屌細力d）

點解無人既

靠老豆

我都想有父幹